如果你老豆係拜登，每日生活點過？

選總統？

日日weed屌女

仲weed? Smoke crack 打毒針 la

打到終老？咩都唔洗做

生女 一係收埋個女喺地牢 一係捉拜登喺地牢

Take完野 拿部放滿曬機密文件既電腦 連埋老豆珍藏幾十年嘅戀童AV既Hard Disk拿去另一個州維修

如果你阿爺係拜登呢？

日日點過真係好睇你年齡幾多歲